撘的士司機訓左

請問如果搭的士見到司機行S型窒下窒下，倒後鏡見唔到佢開眼，大家會點做？

叫醒佢

出聲同佢講下嘢

上連登開post

叫停佢

跳車

叫左 佢發晒癲問候我全家

咁由佢訓啦 好快你又訓埋一份

即刻落車，唔好喺架車度！

快d跳車！

岩岩撘的士見到個司機釣魚 我都嚇鳩死